
                      La peor película que he visto jamás.... escena tras escena se han superado.
Una americanada en toda regla.... veía como la gente se marchaba del kinepolis!
No había por donde cogerla esta hecha para gente con 2 neuronas o niños menos de 12 años!
Quiero que me devuelvan mi dinero!
        
            